［手足唔係Condom] 有個手足露臉拍左條片, 希望大家入去支持下

佢就係Auman
之前有人一直屌佢唔表態，直到佢失蹤左至知原來俾狗拉左
佢一直都有做野ga
希望大家Click入去支持下

跪求幫推

推

知唔知聽日有遊行啊 入來睇下詳情啦屌

推

Push

pish

再推